下星期三 跑馬地 何君妖隻馬 「天祿」跑～

下星期三 跑馬地 何君妖隻馬 「天祿」跑
大家會唔會去支持佢？

求大家擺買呢場比賽

梗係入場屌撚到佢仆街

最好買到十幾蚊

輸撚左之後狂屌何妖

邊個騎邊個墮馬

嗱大天二, 我就幫你索哂料架啦, 何妖每日係律師樓收檔果陣呢, 就係馬場果度賭馬既, 果段時間呢就冇人近佢身既...

入場還入場，不過擺買呢一場
直至馬會遞奪何妖馬會會員資格

馬係無錯 錯係馬主

星期三 7點15分開跑

田雞係廢

但係可以劃走隻

入場支持